雲格認曾親自上門斟麥巴比

【明報專訊】摩納哥新星「新亨利」基利安麥巴比已成歐洲富豪球會獵物，但阿仙奴或是追獵先鋒，因領隊雲格坦言早在去年已跑到對方家門，希望動之以情結下師徒緣。

險簽

我上年如果簽到麥巴比我洗炒?